有無人住過當撈侵間酒店

拉斯維加斯，一晚五百幾港紙起

紐約，佢屋企同辦公室，一晚四千幾

四千幾

LAS VEGAS果間好似幾抵屌

佢開嘅酒店都係四五星級
夏威夷嗰間就二千幾三千起